---
title: 'Pop Corn Time'
date: '2020-04-13 10:06:00'
description: 'Popcorn Time es una aplicación de código abierto creada en Argentina, que sirve para la transmisión gratuita de películas y series por medio de una red peer to peer.'
type: 'aplicaciones'
tags: ["popcorn","series","peliculas"]
category: ["Aplicaciones"]
img: 'https://www.infotechnology.com/popcorntime/images/829x468xpopcorntimese.jpg.pagespeed.ic.KmLDPygain.jpg'
authors: ["PatoJAD"]
---

Todos conocemos esta hermosa app echa en Argentina que nos es muy util como remplazo de Netflix aunque debemos admitir que Popcorn tiene mucho mas catalogo que cualquier empresa legal.



>Descargar material protegido con derechos de autor puede ser ilegal en tu país. Úsalo bajo tu propia responsabilidad.
>
>Popcorn Time es una plataforma múltiple, gestora de software gratuito de BitTorrent, que tiene incorporado un reproductor de medios. Esta aplicación ofrece una alternativa gratuita a servicios de suscripción de video como Netflix. Popcorn Time utiliza una forma de descarga secuencial para reproducir video en vivo a través de listas de torrents de sitios web, con posibilidad de agregar fuentes de terceros de forma manual.




## Excelentes películas y series de televisión



Popcorn Time buscando constantemente en toda la web los mejores torrents de los sitios más importantes.




## Sin restricciones



Ve cualquier película o serie de televisión tantas veces como quieras. Todo lo que necesitas para empezar es una conexión a Internet adecuada.




## Catálogo impresionante



Si existe una película o serie, Popcorn Time encontrará la mejor versión posible y la reproducirá de inmediato.




## La mejor calidad



Ve tu película o episodio al instante en HD y con subtítulos. Y después más.




## Instalacion



La instalacion con nuestro repositorio es mucho mas facil, basta cono instalar nuestro {{< textlink url="/repositorio/" text="repositorio" >}} y despeus de updatear basta con hacer un simple



    sudo apt install popcorn-time



Y tendremos acceso a esta magnifica App!
